連貓 終於露出尾巴！

尾呢？

始終鐘意依種

:睇下呢條友幾on9

但係佢黑色撞左底色喎

: 今次你仲唔冚家產！

點樣甩p

I want more

去7仔買連登高級會員卡，不過好貴，所以我費時買

遲下會唔會有小黃貓

貓派掘起

呢隻先係真正既連貓 好正

鼠同貓都係得3個

連豬新出果時都係得兩隻

點解今年鼠年都會有貓出

睇黎會有貓捉老鼠組合

Tom and Jerry

連鼠拎連貓去做貓體實驗

求貓大哥放我一馬啦

點解你隻鼠咁特別

原來已經出咗組合

: 計劃通

都係連豬可愛啲

個樣夠閪

新會然互撚

屌你老母芝屎漢堡

無人用腦魔

因為冇貓年

I love 🐱

幾時有tg同whatsapp sticker?

隻貓可摸以換下色鼠靚啲

繼續支持閪面、厭世、高竇連貓

點解我覺得連鼠好似係到含緊撚咁？

林鄭貓

sosad 一個人擔起成頭家

屌係喎

Welcome

幾時有連獴

你唔好亂講，明明只有ok先有得買

甩p要同連仔申請

想問下 呢種icon叫咩名？

:心諗jm9

:呢舖你仲唔冚家富貴?

:唔該你丫，求下你丫

:乞超~

:沒事兒沒事兒

:大家一鑊熟啦

唔是連住的

花貓你真狡猾, 老是常出現

我都係

你知唔知當反送中運動進行得如火如荼之際，終共被揭發佢hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms for 至少七年，竊取了大量數據??

Hackers believed to be linked to the Chinese government have broken into the systems of more than a dozen global telecommunications carriers and stolen huge amounts of data over a period going back at least seven years, according to a new report today from security researchers at Cybereason.

The hackers also used tools linked to other attacks attributed to Beijing by the United States and its Western allies, said Lior Div, chief executive of Cybereason. “For this level of sophistication it’s not a criminal group. It is a government that has capabilities that can do this kind of attack,” he told Reuters.

The hacking campaign, dubbed Operation Soft Cell, targeted “call detail records” that contained metadata on every call made on a targeted network, including times, dates and the location of the device.

In addition, the same group attempted to steal all data stored by their targets, including usernames and password in the organization, billing data, email servers and other related information.

The tools used by hackers were those commonly associated with the APT10 group, a hacking group that works on behalf of the Chinese Ministry of State Security’s Tianjin State Security Bureau. Members of the group were indicted by the U.S. Department of Justice in December 2018.

Giving credence to the idea that it was a state-sponsored campaign, the researchers noted that “the threat actor mainly sought to obtain CDR data (call logs, cell tower locations, etc.) belonging to specific individuals from various countries. This type of targeted cyber espionage is usually the work of nation-state threat actors.

想睇吓點可以阻到支那 hack 你？即刻撳入嚟睇

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底, P牌推唔郁

369

硬係覺得連貓隻色同另外三隻格格不入

畀返杯茶我

hehe

貓始終羸唔到狗

想問好耐
有連狗有連豬點解無連貓

啱啱買咗

點解你隻連鼠會變SAD

等咗好耐都未見到條尾

組合技
比連貓啤住

+ 隔1個空格 + =

：我地邊個奸d

貓，因為有「出貓」

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

你冇睇過 十二生肖
點解冇貓嘅故事？

當初建議連仔整

無辜鼠 同 高豆貓

連仔真係做咗嘢

都係連豬得意

愈睇愈似陳同佳...

下個到我登場 yeah!!!

：樓豬做乜鳩

係

我愛連貓！

好得意

奸奸

連貓好可愛

有陰謀

蛇年

我仲以為有許貓屎忽睇下，點知

好cute

下年會唔會有連牛

#stare#

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

點解有時隻連鼠識望人既

可唔可以整埋wtsapp sticker

其實隻老鼠做乜尻

淨係出貓就夠
老鼠no need

出多啲就好

終於有貓用

an機係咪慢啲
上次話連鼠變白望咗幾日先有

腦魔玩撚完

連貓好得意

計劃通

點解我出唔到合體技

上站務台貼身份證明文件就甩到p

好可愛

好賤呀

巧可愛

[url]網址[/url]

不來也不去？

出多啲啦

我都有連貓！

做乜咁慘屎兜隔離瞓